就考DSE，但係完全專注唔到溫書

20年DSE，目標入物理治療，要考起碼29 30分。但係成日都好低專注力，一陣玩吓電話一陣打吓J，咁就一日......

利申：公屋死窮撚，好想脱貧做中產畀下一代好啲嘅生活......

今日predict咗得22分，我知唔作準，但我覺得自己真係冇撚鬼用。

有冇過來人巴絲教吓我點集中

20 DSE 叫就嚟考？

點解咁多齋負皮

弱智

推

.

20 DSE就繼續打J好過啦，19筆試都未開始

連登仔考三科都起碼有廿分啦

由alita個台到跟我跟到呢度

你個名太好認